覺唔覺何文田站天鑄岀口好岐視窮人

左邊啲lift就去公屋 右邊寧舍有一部大大隻字寫住天鑄 我去通常正係補習 但通常都差唔多得我一個等個部lift 仲要啲職員次次都大大聲問係咪去天鑄 其他好多排緊普通lift 嘅就會望住唒好似以為我好有錢 搞到我都唔好意思

利申補習個到唔係話超大但都差唔多六千萬，都on99

係人都知間屋六千萬仲洗撚搭地鐵咩
諗多咗喇巴打

On9先住天鑄

但何文田站真係好撚on9
a3出口三部lift
左邊兩部lift寫明話去何文田/俊民/愛民排呢兩部
最右邊果部寫住去天鑄先果部
但事實架架lift都有三粒制
可以停晒三層地鐵大堂/何文田愛民俊民/天鑄
唔明點解係都要隔開

isolation of rich and poor classes

我比幾千萬黎買 你唔同我分開買黎把撚？